民賤聯元朗議員記者招待會令人作嘔

剛剛民賤聯元朗議員連同幾個的士司機同一個小企老闆開記招，大部分都係親建制傳媒出席，雖然滿口歪理，但未受到尖銳的詢問。佢哋竟然將7.21 事件同7.22 元朗商舖關門，說成是遊行的後果。亦在為黑警護航。越睇越嬲，差點把電視打爆！

我建議良心傳媒快啲去訪問建制議員，他們滿口的歪理可再激起另一輪民憤😡😡😡😡😡